目光放遠少少

天時暑熱要嘆冷氣
去地鐵不如去機場 帶埋個喼嚟個即興之旅

咪撚再ff自己諗既戰術好有用啦柒頭